{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040274",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/gunsan-box.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "군산 호텔 박스"
    },
    "text": "群山に位置するホテルである群山ホテルボックスは、小龍2ギル43に位置しています。 このホテルはEunpa Lake Parkからは5.2km、群山月明総合運動場野球場からは7.8km離れており、Dongguksa Templeからは4.6km、群山近代歴史博物館からは4.9km、二堂美術館からは5.1kmに位置しています。 また、宿泊施設には専用駐車場もあります。 群山ホテルボックスでは様々な宿泊オプションを提供しています。 客室内にはケトルとパソコンが完備されており、専用バスルームにはウォッシュレット、無料洗面用具、ヘアドライヤーなどが提供されています。 また、すべての客室にはエアコンと薄型テレビが備えられています。 群山ホテルボックスのレセプションスタッフは周辺地域に関する有用な情報を提供することができ、群山セマングムコンベンションセンターや群山カントリークラブなどの名所は11km離れています。 また、最寄り空港は群山国際空港で、8km離れており、群山ホテルボックスは群山中心部からは5kmの距離に位置しています。 チェックインは17:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "群山ホテルボックスはどこに位置していますか？",
            "answer": "群山ホテルボックスは小龍2ギル43に位置しています。"
        },
        {
            "question": "群山ホテルボックスからEunpa Lake Parkはどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "群山ホテルボックスからEunpa Lake Parkまでは5.2kmです。"
        },
        {
            "question": "群山ホテルボックスから群山月明総合運動場野球場はどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "群山ホテルボックスから群山月明総合運動場野球場までは7.8kmです。"
        },
        {
            "question": "群山ホテルボックスからDongguksa Templeはどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "群山ホテルボックスからDongguksa Templeまでは4.6kmです。"
        },
        {
            "question": "群山ホテルボックスから群山近代歴史博物館はどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "群山ホテルボックスから群山近代歴史博物館までは4.9kmです。"
        },
        {
            "question": "群山ホテルボックスから二堂美術館はどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "群山ホテルボックスから二堂美術館までは5.1kmです。"
        },
        {
            "question": "群山ホテルボックスには専用駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、群山ホテルボックスには専用駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "群山ホテルボックスの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "群山ホテルボックスの客室にはケトルとパソコンが完備されており、専用バスルームにはウォッシュレット、無料洗面用具、ヘアドライヤーなどが提供されています。また、すべての客室にはエアコンと薄型テレビが備えられています。"
        },
        {
            "question": "群山ホテルボックスのレセプションスタッフは何を提供してくれますか？",
            "answer": "群山ホテルボックスのレセプションスタッフは周辺地域に関する有用な情報を提供してくれます。"
        },
        {
            "question": "群山ホテルボックスから群山セマングムコンベンションセンターや群山カントリークラブはどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "群山セマングムコンベンションセンターや群山カントリークラブまでは11km離れています。"
        },
        {
            "question": "群山ホテルボックスから最寄りの空港はどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "群山ホテルボックスから最寄りの空港である群山国際空港までは8km離れています。"
        },
        {
            "question": "群山ホテルボックスは群山中心部からどれくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "群山ホテルボックスは群山中心部から5kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "群山ホテルボックスのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "群山ホテルボックスのチェックインは17:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 706
    }
}